【不分化，不割席】記住歷史嘅教訓，咪再屌尻散水撚！

二哥戰術成功，係在於分化！

見到連登大量失敗主義同屌尻散水撚嘅post
又話唔怕解放軍，只怕散水軍

其實仲記唔記得雨傘革命點解會輸？
記唔記得講過兄弟爬山各自努力，不割席、不分化？

作為廢中嘅我，本身17:30放工諗住去和理飛
結果因為資訊太亂太多，而且氣氛好似好緊張
最後決定返屋企歎冷氣，「留得青山在」係我第一個考慮

係，19:30 的機場仲有live 有網絡有旅客冇清場
係，散水撚係柒左，但，咁又點呢？大不了我地咪每日都去參觀機場囉
係，今日唔代表成功因為五大訴求仍然冇回應，但，最少我地不受傷不被捕咁癱瘓機場12小時

不分化！不割席！

和理非：
請你相信勇武喺現場係有判斷能力決定留or走！
請你盡量share 已經fc 左嘅資訊，例如停港鐵停航班可以去官網check，
而唔係不明來歷嘅對話截圖！明白資訊好亂好多，唯有保持理性！
對於非official 資料盡量冷靜分析去判斷真假先好share，而唔係一睇到就share，咁樣好易製造恐慌
最最最重要，請唔好再感性mode 叫人走，例如嗰啲「跪求」「擔心」wordings 唔好再用！
只需客觀地提供經分析過濾嘅資訊，有時過分擔心的確累事！

勇武派：
請你錫自己多啲，記住be water be safe，要留得青山在，知道你地豁出去唔錫身，但好多愛錫你地嘅人唔想見到你地受傷流血被捕！
仲有，知道冇清場令你好嬲，不過，請冷靜！停止喧染負面情緒！停止怪責和理非！杜絕罵戰及晦氣發言！

總之，唔好唔記得2014我地點解會輸！

革命尚未成功，同志仍需努力！
一齊努力！
不分化，不割席！

一齊抖夠，聽日再塞爆佢！

政府理想劇本 ：
和理非散水> 勇武比畜打比畜拉> 撤左嘅手足好嬲好衝動> 忍唔到手/比鬼帶風向> 去圍警署圍政總> 又再打過> 打完冇畜傷冇傷害到政府，但手足損傷被拉一大堆> 鬼/和理非要休息比勇武抖抖> 聽日大家冇力搞機場

我地理想劇本 ：
你講明清場> 手足返屋企食飯嘆冷氣> 聽日再去機場> 日日去，去到2046> 每日塞，即使每日跪低幾個鐘都好

認同嘅請幫推及人手置頂！

大台已經出現 大台已經出現！

政府操縱緊我地嘅言論去分化勇武同和理非

大量網軍混入連登，Facebook，telegram
散播謠言
令大家質疑盟友嘅可信性
互相猜忌

如果散
就發表大量屌撚散水狗嘅言論
馬後砲
指責班合理擔心安全嘅和理非
be water係大家一直以來重視嘅嘢
根本勇武唔會怪責
可見係政府故意引起割席

如果唔散
警察真係做嘢
就會湧現和理非怪責勇武嘅言論

一切 都係政府設下嘅套路！

今日真係有取消/延誤航班
警察真係有佈防 而且有機會用得到
但真正目的並非實質行動
而係分化大家

最近安插臥底係前線同樣
都有一層目的係為左令尼場運動嘅參與者自行瓦解

請大家千奇唔好中佢嘅計

謹記 不分化 不割席

佢嘅陰濕招數 我地只要團結 一定搵到方法破解

不要說：屌你老母你班散水撚xxxxxx
試著說：不如大家一齊番黎／聽日應該要改善xxxx

打心理戰，真係好大學問！

同意

借位講幾句野

我求下各位巴打絲打
用下個腦諗嘢
留又好，唔留又好請交給在場人士去決定
你哋唔好喺度發文喺度煽動
佢地成功分化我地了啦

和理非非會驚好多野係正常
（唔驚又有行動力做左勇武）
但係但係呢到我有幾句野想講

直面面對「恐怖」，知道它的「傷害」
理解會造成的「後果」，站起來、面對它
這才是「勇氣」，這才是「抗爭」

唔知大家有沒有看過周星馳的電影「少林足球」
當然還有其他優秀的電影，如「讓子彈飛一會」等等

「少林足球」里而的大反派說了這麼幾句

強雄：「我是打人,怎麼樣? 我要把你全隊的人打得像你一樣殘廢、殘廢、殘廢... 跟我鬥?」
強雄：「還有球證、旁證加上主辦、協辦所有的單位，全部都是我的人，怎麼和我鬥?」

係呀點鬥呀，只剩下咩可以去鬥呀

加油呀，香港人

然後這再講返幾句名言
曼德拉語錄:
如果天空是黑暗的，那就摸黑生存;
如果發出聲音是危險的，那就保持沉默;
如果自覺無力發光，那就蜷伏於牆角。
但是，不要習慣了黑暗就為黑暗辯護;
也不要為自己的苟且而得意;
不要嘲諷那些比自己更勇敢的人。
我們可以卑微如塵土，但不可扭曲如蛆蟲。
——曼德拉《漫漫人生路》

推

留得青山在， 警察頭痛過我地啦，機場又多spy又少勇武派，無十足把握走好過留

檢討返你哋唔細心思考就散佈謠言製造恐慌、真正幫黑警減輕工作量就叫分化，屌你老母啦

直面面對「恐怖」，知道它的「傷害」
理解會造成的「後果」，站起來、面對它
這才是「勇氣」，這才是「抗爭」

係，不過呢個位太難衝破
顧慮太多太多

利申：我都係怕死和理非，一直respect 勇武

起碼手足唔會有損傷

的確係重點

散水撚自己要散就散，唔應該叫人散
風頭火勢，唔係第一手消息唔應該share

唔好嬲，下次識做架喇